---
title: Bitstream
date: 2018-08-09 06:46:00 +03:00
position: 7
lang: lt
ref: bitstream
parent: partners
layout: page
---

![Bitstream](/uploads/bitstream_logo_niebieskie.png){:target="_blank"}

BitSream yra Juka, LT partneriai, kurie yra ne tik laidinių bei optinių duomenų perdavimo tinklų įrangos gamintojai - Bistream visų pirma yra kūrybingų ir patyrusių inžinierių komanda, kurie įžvelgę rinkoje nišą bei paklausą pasiūlė savo originalius sprendimus.

[Daugiau apie BitStream ](http://bitstream.com.pl/en/Page/index/id/73){:target="_blank"}

[Bitstream produktai](http://bitstream.com.pl/en/Page/index/id/74){:target="_blank"}

<form action="http://juka.lt/kontaktai/"> <input type="submit" value="Pateik prekės užklausimą" /> </form>